如果真係鍾意咗唔應該鍾意既會點？

呢種感覺真係好辛苦，明明自己好在意佢，一味付出，雖然都知冇結果，自己亦係心甘情願，只不過對佢黎講，我連普通朋友可能都唔係，d人話時間可以沖淡一切，但係日對夜對只會越黎愈鍾意佢，可以點做

搵其他人sip時間

move on
知道冇可能就唔好曬時間
到時見到人地搵到個鍾意嘅就唔理鳩你

same 唯有等到自己放手個日

曖昧真係好辛苦但係可能曖昧都係一廂情願
一廂情願以為人哋都有少少鍾意你
幾時先可以放手

幾時放手都得，但係要做到果一步先難，真係好似玩緊自己咁，到想決絕少少果時又唔捨得

我明喎

你一定係毒撚

我都係